hkexpress退票問題

訂左兩張來回 有無得退錢
好似淨係話會退附加費
但原本票價一張都五百幾

呢排對男朋友愈來愈心淡失望
原本三個月後同佢去
但而家覺得個心un住un住
唔係好想焗住同佢去
寧願退左佢好過

始終去一轉東京都額外比成七八千洗費
退票就可能蝕千零二千
應唔應該照去好

正皮:退錢
負皮:反正訂左就去埋先

可以，去退錢啦

但比埋手續費都蝕少少 都諗得過？

你又話唔想去 又驚駛好多錢
俾你退蝕少少 仲要問人諗唔諗得過
咁你想點

試過
淨係退返稅同附加費

Sor選擇困難 扺諗我就go

退過，都幾方便，上網填form就取消到
以前麻煩好多

好簡單姐
唔想同佢去咪唔去
咁唔去就一定退嫁啦
Btw佢點衰

預左分手

可以睇下我前一個post
總之覺得佢好唔上心 完全唔似拍緊拖 心好累
諗諗下不如算啦 我都好攰
講得多佢又煩 又嗌交

但如果貿貿然退左張飛唔知佢點諗
仲要佢未比翻錢我 真係退既話當幫佢比埋算

你咁講姐係分手啦
都唔駛諗咁多
果少少錢咪豪俾佢

自己去當散心

分啦，退票啦，無興趣睇POST，退票越早越好

直接同佢講, 你依家無心情去旅行, 問佢自己一個人去唔去, 佢想去就叫佢畀返錢你先, 唔係嘅話你就一次退哂2張

yes，畢竟你同佢去，商量下先
唔係通知佢 我已經退咗機票
如果想大家關係好，應該雙方都會讓一步